如果安心事件係A4首映當日爆出

會唔會根本發唔大件事就收咗皮
你睇吓上個禮拜全城熱論
連一個鄰居既說話都可以令連登Boy炒晒車
宜家就A4洗版

安心真係唔好彩
遲扑野兩個禮拜可能乜事都冇

呢個記者特登揀佢哋結婚周年個日post出嚟